我朋友連基本電腦快捷鍵都唔識用

今日同朋友做緊份report，我見佢用小畫家將張圖cut細再放落份report到，之後我對佢講

我: 朋友:

我: 你做咩唔用windows+shift+s 要用小畫家慢慢cut?

朋友: 下原來有呢個快捷鍵架

我: 你係咪on9架...

冇錯，個朋友就係我
用左咁耐電腦第1次知有咁方便既快捷鍵

直接開snipping tool

呢個快捷鍵方便好多